秒回！有無人未訓

好撚柒悶，岩岩翻到家

咁夜嘅

岩岩去左踩單車

咁夜踩？無諗住訓？

秒？

秒

聽朝仲要晨早出去

咁沖個涼休息下

沖完啦，但訓唔到

我都係 訓唔到

我諗識女諗到人都癲

點解要諗

好想識女

身邊無朋友

齋諗應該無乜用

點做先有用